屋企蒸燒賣，邊隻牌子好食

如題

四海唔錯

四海

食唔慣淘大 公仔

海皇魚肉燒賣

四海好食又平 唔罷食了
回復正常生活 平靜香港
跳起Yeah！

四海藍?

淘大 ?

淘大=中信=藍

陳記

叄拾士多

759早排有日清嗰隻賣，我覺得唔錯

上得連登就唔好認真
連登仔最叻叫人唔好食自己係咁食

金龍 不過個到期日唔知點解好快

陳記正 鴻福堂都係用佢

有無made in HK

估唔到

30store

aeon? 60 蚊袋鯊魚燒賣 叫家之美食
made in HK
要蒸耐啲趁熱食, 唔係凍咗會好硬